<resources>
    <string name="app_name">GeldKompass</string>
    <string name="title_activity_main_map_atm_display">GeldKompass</string>
    <string name="no_internet_alert_DE">Keine Internetverbindung! Überprüfen Sie das Interneterbindung und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="out_of_bounds_alert_DE">Diese App funktioniert nur innerhalb Deutschlands.</string>
    <string name="out_of_bounds_alert_DE2">Diese Funktion funktioniert nur innerhalb Deutschlands.</string>
    <string name="on_failure_alert_DE">Es tut uns Leid! Der Server antwortet nicht. Versuchen Sie es später erneut.</string>

    <string name="no_result_alert_DE">Keine Ergebnisse im Umkreis von 1500m für die von Ihnen gesuchte Bankgruppe gefunden! Die Suche wird erweitert, um nach dem nächsten Geldautomat in Ihrer Nähe zu suchen.</string>
    <string name="no_result_distance_alert_DE">Keine Ergebnisse! Es befindet sich kein Geldautomat in diesem Gebiet. Es tut uns Leid!</string>
    <string name="no_result_alert_list_DE">Keine Ergebnisse! Die von Ihnen eingestellte Suche liefert keine Ergebnisse. Es befindet sich kein Geldautomat in diesem Gebiet. Es tut uns Leid!</string>
    <string name="no_result_alert_cash_group_DE">Keine Ergebnisse! Es befindet sich kein Geldautomat der CashGroup in diesem Gebiet. Es tut uns Leid!</string>
    <string name="no_result_alert_cash_pool_DE">Keine Ergebnisse! Es befindet sich kein Geldautomat des CashPools in diesem Gebiet. Es tut uns Leid!</string>
    <string name="no_result_alert_sparkasse_DE">Keine Ergebnisse! Es befindet sich kein Geldautomat der Sparkasse in diesem Gebiet. Es tut uns Leid!</string>
    <string name="no_result_alert_volksbank_DE">Keine Ergebnisse! Es befindet sich kein Geldautomat der Volksbank Gruppe in diesem Gebiet. Es tut uns Leid!</string>
    <string name="general_error">Es tut uns Leid! Ein unbekanter Fehler ist aufgetreten.</string>
    <string name="map_error">Es tut uns Leid! Ein Fehler beim Kartenladen ist aufgetreten. Bitte versuchen Sie es erneut.</string>

    <string name="location_permission_title_DE">Achtung</string>
    <string name="general_error_message_title">Error Message</string>
    <string name="location_permission_body_DE">Um diese App benutzen zu können, benötigen wir Zugang zu dem Standort Ihres Gerätes</string>
    <string name="location_permission_gps_not_enabled">Um diese App benutzen zu können, benötigen wir Zugang zu dem Standort Ihres Gerätes. Bitte aktivieren Sie die GPS-Funktion Ihres Gerätes.</string>
    <string name="permission_granted_DE">Erlaubnis erteilt</string>
    <string name="permission_denied_DE">Erlaubnis verweigert</string>
    <string name="nav_bar_title_no_result">Standort wird ermittelt</string>
    <string name="nav_bar_title_done">In der Nähe von: </string>
    <string name="error_dialog_button_text">OK</string>
    <string name="error_dialog_permission_button_positive">Erlauben</string>
    <string name="error_dialog_permission_button_negative">Nein</string>
    <string name="report_form_button_text">Abschicken</string>


    <string name="KEY_for_atms">cache_save_atms_KEY</string>
    <string name="KEY_for_timestamp">cache_save_timestamp_KEY</string>
    <string name="KEY_for_latitude">cache_save_latitude_KEY</string>
    <string name="KEY_for_longitude">cache_save_longitude_KEY</string>
    <string name="KEY_for_last_location_latitude">cache_save_last_location_lat</string>
    <string name="KEY_for_last_location_longitude">cache_save_last_location_lng</string>
    
    <string name="app_version">6.9 </string>
    <string name="copyright">© 2018 Krisztian Cseh</string>


    <string name="main_tab_first">Karte</string>
    <string name="main_tab_second">Liste</string>

    <string name="mi_report_missing">Geldautomat melden</string>
    <string name="mi_about">Info</string>
    <string name="mi_datenschutz">Datenschutz</string>

    <string name="report_title">
        Hier können Sie uns: fehlende, fehlplatzierte oder doppelt angezeigte Bankautomaten mitteilen.
        Um den Prozess zu beschleunigen, werden Ihre anonymisierte Standort-Daten automatisch erfasst.
        Vielen Dank für Ihre Mithilfe!</string>

    <string name="report_permission_dialog_body">Die Folgende Funktion benötigt Ihr Einverständnis, uns Ihren Standort mitzuteilen.
        Der gesamte Prozess ist automatisiert und KEINE DATEN werden gespeichert.
        Falls Sie nicht zustimmen, wählen Sie "Nein". Sie werden die App wie gewohnt weiternutzen können.</string>

    <string-array name="report_spinner_problem">
        <item>Ein fehlender Geldautomat</item>
        <item>Ein Fehlplatzierter Geldautomat</item>
        <item>Ein doppelt angezeigter Geldautomat</item>
        <item>Ein nicht mehr existierender Geldautomat</item>
    </string-array>

    <string-array name="report_spinner_banks">
        <item>Sparkasse</item>
        <item>Volksbank Gruppe</item>
        <item>Deutsche Bank</item>
        <item>Commerzbank</item>
        <item>Postbank</item>
        <item>Sparda-Bank</item>
        <item>BBBank</item>
        <item>TargoBank</item>
        <item>PSD Bank</item>
        <item>Santander</item>
        <item>HypoVereinsbank</item>
        <item>Apotheker und Ärztebank</item>
        <item>Degussa Bank</item>
        <item>BW Bank</item>
        <item>Oldenburgische Landesbank</item>
        <item>Südwestbank</item>
        <item>ING DiBa</item>
        <item>Pax-Bank</item>
        <item>andere</item>
    </string-array>

    <string name="question1">Was möchten Sie uns mitteilen?</string>
    <string name="question2">Gehört der Bankautomat, über den Sie berichten möchten, zu einem der folgenden Bankinstitute? (Falls nicht, wählen Sie "andere" am Ende der Liste)</string>

    <string name="app_logo_credentials">Das Logo ist ein geändertes Modell des Logos des Autors Freepik von www.flaticon.com</string>
    <string name="logo_credentials_bbbank">Das BBBank-Logo ist Eigentum von BBBank eG.</string>
    <string name="logo_credentials_degussa_bank">Das Degussa Bank-Logo ist Eigentum von Degussa Bank AG.</string>
    <string name="logo_credentials_sudwestbank">Das Südwestbank-Logo ist Eigentum von Südwestbank AG.</string>
    <string name="logo_credentials_disclaimer">All die oben genannten Logos werden mit Erlaubnis des Eigentümers verwendet.</string>

    <string name="dsgvo_html"><![CDATA[<p>
    <strong>Datenschutzerklärung</strong>
</p>
<br/>
<p>
    Diese Datenschutzerklärung klärt Sie über die Art, den Umfang und Zweck der
    Verarbeitung von personenbezogenen Daten (nachfolgend kurz „Daten“) im
    Rahmen der Erbringung unserer Leistungen sowie innerhalb unseres
    Onlineangebotes und der mit ihm verbundenen Webseiten, Funktionen und
    Inhalte sowie externen Onlinepräsenzen, wie z.B. unser Social Media Profile
    auf (nachfolgend gemeinsam bezeichnet als „Onlineangebot“). Im Hinblick auf
    die verwendeten Begrifflichkeiten, wie z.B. „Verarbeitung“ oder
    „Verantwortlicher“ verweisen wir auf die Definitionen im Art. 4 der
    Datenschutzgrundverordnung (DSGVO).
</p>
<br/>
<p>
    <strong>Verantwortlicher</strong>
</p>
<br/>
<p>
    Krisztian Cseh
    51427 Bergisch Gladbach
    Deutschland
    cseh1717@gmail.com
</p>
<br/>
<p>
    <strong>Arten der verarbeiteten Daten</strong>
</p>
<br/>
<p>
    - Nutzungsdaten (z.B., besuchte Webseiten, Interesse an Inhalten,
    Zugriffszeiten).
    - Meta-/Kommunikationsdaten (z.B., Geräte-Informationen, IP-Adressen).
</p>
<br/>
<p>
    <strong>Kategorien betroffener Personen</strong>
</p>
<br/>
<p>
    Besucher und Nutzer der App (Nachfolgend bezeichnen wir die betroffenen
    Personen zusammenfassend auch als „Nutzer“).
</p>
<br/>
<p>
    <strong>Zweck der Verarbeitung</strong>
</p>
<br/>
<p>
    - Zur verfügungstellung des Onlineangebotes, seiner Funktionen und Inhalte.
    - Sicherheitsmaßnahmen.
    - Reichweitenmessung/Marketing
</p>
<br/>
<p>
    <strong>Verwendete Begrifflichkeiten </strong>
</p>
<br/>
<p>
    „Personenbezogene Daten“ sind alle Informationen, die sich auf eine
    identifizierte oder identifizierbare natürliche Person (im Folgenden
    „betroffene Person“) beziehen; als identifizierbar wird eine natürliche
    Person angesehen, die direkt oder indirekt, insbesondere mittels Zuordnung
    zu einer Kennung wie einem Namen, zu einer Kennnummer, zu Standortdaten, zu
    einer Online-Kennung (z.B. Cookie) oder zu einem oder mehreren besonderen
    Merkmalen identifiziert werden kann, die Ausdruck der physischen,
    physiologischen, genetischen, psychischen, wirtschaftlichen, kulturellen
    oder sozialen Identität dieser natürlichen Person sind.
    „Verarbeitung“ ist jeder mit oder ohne Hilfe automatisierter Verfahren
    ausgeführte Vorgang oder jede solche Vorgangsreihe im Zusammenhang mit
    personenbezogenen Daten. Der Begriff reicht weit und umfasst praktisch
    jeden Umgang mit Daten.
    „Pseudonymisierung“ die Verarbeitung personenbezogener Daten in einer
    Weise, dass die personenbezogenen Daten ohne Hinzuziehung zusätzlicher
    Informationen nicht mehr einer spezifischen betroffenen Person zugeordnet
    werden können, sofern diese zusätzlichen Informationen gesondert aufbewahrt
    werden und technischen und organisatorischen Maßnahmen unterliegen, die
    gewährleisten, dass die personenbezogenen Daten nicht einer identifizierten
    oder identifizierbaren natürlichen Person zugewiesen werden.
    „Profiling“ jede Art der automatisierten Verarbeitung personenbezogener
    Daten, die darin besteht, dass diese personenbezogenen Daten verwendet
    werden, um bestimmte persönliche Aspekte, die sich auf eine natürliche
    Person beziehen, zu bewerten, insbesondere um Aspekte bezüglich
    Arbeitsleistung, wirtschaftliche Lage, Gesundheit, persönliche Vorlieben,
    Interessen, Zuverlässigkeit, Verhalten, Aufenthaltsort oder Ortswechsel
    dieser natürlichen Person zu analysieren oder vorherzusagen.
    Als „Verantwortlicher“ wird die natürliche oder juristische Person,
    Behörde, Einrichtung oder andere Stelle, die allein oder gemeinsam mit
    anderen über die Zwecke und Mittel der Verarbeitung von personenbezogenen
    Daten entscheidet, bezeichnet.
    „Auftragsverarbeiter“ eine natürliche oder juristische Person, Behörde,
    Einrichtung oder andere Stelle, die personenbezogene Daten im Auftrag des
    Verantwortlichen verarbeitet.
</p>
<br/>
<p>
    <strong>Maßgebliche Rechtsgrundlagen</strong>
</p>
<br/>
<p>
    Nach Maßgabe des Art. 13 DSGVO teilen wir Ihnen die Rechtsgrundlagen
    unserer Datenverarbeitungen mit. Für Nutzer aus dem Geltungsbereich der
    Datenschutzgrundverordnung (DSGVO), d.h. der EU und des EWG gilt, sofern
    die Rechtsgrundlage in der Datenschutzerklärung nicht genannt wird,
    Folgendes:
    Die Rechtsgrundlage für die Einholung von Einwilligungen ist Art. 6 Abs. 1
    lit. a und Art. 7 DSGVO;
    Die Rechtsgrundlage für die Verarbeitung zur Erfüllung unserer Leistungen
    und Durchführung vertraglicher Maßnahmen sowie Beantwortung von Anfragen
    ist Art. 6 Abs. 1 lit. b DSGVO;
    Die Rechtsgrundlage für die Verarbeitung zur Erfüllung unserer rechtlichen
    Verpflichtungen ist Art. 6 Abs. 1 lit. c DSGVO;
    Für den Fall, dass lebenswichtige Interessen der betroffenen Person oder
    einer anderen natürlichen Person eine Verarbeitung personenbezogener Daten
    erforderlich machen, dient Art. 6 Abs. 1 lit. d DSGVO als Rechtsgrundlage.
    Die Rechtsgrundlage für die erforderliche Verarbeitung zur Wahrnehmung
    einer Aufgabe, die im öffentlichen Interesse liegt oder in Ausübung
    öffentlicher Gewalt erfolgt, die dem Verantwortlichen übertragen wurde ist
    Art. 6 Abs. 1 lit. e DSGVO.
    Die Rechtsgrundlage für die Verarbeitung zur Wahrung unserer berechtigten
    Interessen ist Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO.
    Die Verarbeitung von Daten zu anderen Zwecken als denen, zu denen sie
    ehoben wurden, bestimmt sich nach den Vorgaben des Art 6 Abs. 4 DSGVO.
    Die Verarbeitung von besonderen Kategorien von Daten (entsprechend Art. 9
    Abs. 1 DSGVO) bestimmt sich nach den Vorgaben des Art. 9 Abs. 2 DSGVO.
</p>
<br/>
<p>
    <strong>Sicherheitsmaßnahmen</strong>
</p>
<br/>
<p>
    Wir treffen nach Maßgabe der gesetzlichen Vorgabenunter Berücksichtigung
    des Stands der Technik, der Implementierungskosten und der Art, des
    Umfangs, der Umstände und der Zwecke der Verarbeitung sowie der
    unterschiedlichen Eintrittswahrscheinlichkeit und Schwere des Risikos für
    die Rechte und Freiheiten natürlicher Personen, geeignete technische und
    organisatorische Maßnahmen, um ein dem Risiko angemessenes Schutzniveau zu
    gewährleisten.
    Zu den Maßnahmen gehören insbesondere die Sicherung der Vertraulichkeit,
    Integrität und Verfügbarkeit von Daten durch Kontrolle des physischen
    Zugangs zu den Daten, als auch des sie betreffenden Zugriffs, der Eingabe,
    Weitergabe, der Sicherung der Verfügbarkeit und ihrer Trennung. Des
    Weiteren haben wir Verfahren eingerichtet, die eine Wahrnehmung von
    Betroffenenrechten, Löschung von Daten und Reaktion auf Gefährdung der
    Daten gewährleisten. Ferner berücksichtigen wir den Schutz
    personenbezogener Daten bereits bei der Entwicklung, bzw. Auswahl von
    Hardware, Software sowie Verfahren, entsprechend dem Prinzip des
    Datenschutzes durch Technikgestaltung und durch datenschutzfreundliche
    Voreinstellungen.
</p>
<br/>
<p>
    <strong>
        Zusammenarbeit mit Auftragsverarbeitern, gemeinsam Verantwortlichen und
        Dritten
    </strong>
</p>
<br/>
<p>
    Sofern wir im Rahmen unserer Verarbeitung Daten gegenüber anderen Personen
    und Unternehmen (Auftragsverarbeitern, gemeinsam Verantwortlichen oder
    Dritten) offenbaren, sie an diese übermitteln oder ihnen sonst Zugriff auf
    die Daten gewähren, erfolgt dies nur auf Grundlage einer gesetzlichen
    Erlaubnis (z.B. wenn eine Übermittlung der Daten an Dritte, wie an
    Zahlungsdienstleister, zur Vertragserfüllung erforderlich ist), Nutzer
    eingewilligt haben, eine rechtliche Verpflichtung dies vorsieht oder auf
    Grundlage unserer berechtigten Interessen (z.B. beim Einsatz von
    Beauftragten, Webhostern, etc.).
    Sofern wir Daten anderen Unternehmen unserer Unternehmensgruppe offenbaren,
    übermitteln oder ihnen sonst den Zugriff gewähren, erfolgt dies
    insbesondere zu administrativen Zwecken als berechtigtes Interesse und
    darüberhinausgehend auf einer den gesetzlichen Vorgaben entsprechenden
    Grundlage.
</p>
<br/>
<p>
    <strong>Übermittlungen in Drittländer</strong>
</p>
<br/>
<p>
    Sofern wir Daten in einem Drittland (d.h. außerhalb der Europäischen Union
    (EU), des Europäischen Wirtschaftsraums (EWR) oder der Schweizer
    Eidgenossenschaft) verarbeiten oder dies im Rahmen der Inanspruchnahme von
    Diensten Dritter oder Offenlegung, bzw. Übermittlung von Daten an andere
    Personen oder Unternehmen geschieht, erfolgt dies nur, wenn es zur
    Erfüllung unserer (vor)vertraglichen Pflichten, auf Grundlage Ihrer
    Einwilligung, aufgrund einer rechtlichen Verpflichtung oder auf Grundlage
    unserer berechtigten Interessen geschieht. Vorbehaltlich gesetzlicher oder
    vertraglicher Erlaubnisse, verarbeiten oder lassen wir die Daten in einem
    Drittland nur beim Vorliegen der gesetzlichen Voraussetzungen. D.h. die
    Verarbeitung erfolgt z.B. auf Grundlage besonderer Garantien, wie der
    offiziell anerkannten Feststellung eines der EU entsprechenden
    Datenschutzniveaus (z.B. für die USA durch das „Privacy Shield“) oder
    Beachtung offiziell anerkannter spezieller vertraglicher Verpflichtungen.
</p>
<br/>
<p>
    <strong>Rechte der betroffenen Personen</strong>
</p>
<br/>
<p>
    Sie haben das Recht, eine Bestätigung darüber zu verlangen, ob betreffende
    Daten verarbeitet werden und auf Auskunft über diese Daten sowie auf
    weitere Informationen und Kopie der Daten entsprechend den gesetzlichen
    Vorgaben.
    Sie haben entsprechend den gesetzlichen Vorgaben das Recht, die
    Vervollständigung der Sie betreffenden Daten oder die Berichtigung der Sie
    betreffenden unrichtigen Daten zu verlangen.
    Sie haben nach Maßgabe der gesetzlichen Vorgaben das Recht zu verlangen,
    dass betreffende Daten unverzüglich gelöscht werden, bzw. alternativ nach
    Maßgabe der gesetzlichen Vorgaben eine Einschränkung der Verarbeitung der
    Daten zu verlangen.
    Sie haben das Recht zu verlangen, dass die Sie betreffenden Daten, die Sie
    uns bereitgestellt haben nach Maßgabe der gesetzlichen Vorgaben zu erhalten
    und deren Übermittlung an andere Verantwortliche zu fordern.
    Sie haben ferner nach Maßgabe der gesetzlichen Vorgaben das Recht, eine
    Beschwerde bei der zuständigen Aufsichtsbehörde einzureichen.
</p>
<br/>
<p>
    <strong>Widerrufsrecht</strong>
</p>
<br/>
<p>
    Sie haben das Recht, erteilte Einwilligungen mit Wirkung für die Zukunft zu
    widerrufen.
</p>
<br/>
<p>
    <strong>Widerspruchsrecht</strong>
</p>
<br/>
<p>
    <strong>
        Sie können der künftigen Verarbeitung der Sie betreffenden Daten nach
        Maßgabe der gesetzlichen Vorgaben jederzeit widersprechen. Der
        Widerspruch kann insbesondere gegen die Verarbeitung für Zwecke der
        Direktwerbung erfolgen.
    </strong>
</p>
<br/>
<p>
    <strong>Löschung von Daten</strong>
</p>
<br/>
<p>
    Die von uns verarbeiteten Daten werden nach Maßgabe der gesetzlichen
    Vorgaben gelöscht oder in ihrer Verarbeitung eingeschränkt. Sofern nicht im
    Rahmen dieser Datenschutzerklärung ausdrücklich angegeben, werden die bei
    uns gespeicherten Daten gelöscht, sobald sie für ihre Zweckbestimmung nicht
    mehr erforderlich sind und der Löschung keine gesetzlichen
    Aufbewahrungspflichten entgegenstehen.
    Sofern die Daten nicht gelöscht werden, weil sie für andere und gesetzlich
    zulässige Zwecke erforderlich sind, wird deren Verarbeitung eingeschränkt.
    D.h. die Daten werden gesperrt und nicht für andere Zwecke verarbeitet. Das
    gilt z.B. für Daten, die aus handels- oder steuerrechtlichen Gründen
    aufbewahrt werden müssen.
</p>
<br/>
<p>
    <strong>Änderungen und Aktualisierungen der Datenschutzerklärung</strong>
</p>
<br/>
<p>
    Wir bitten Sie sich regelmäßig über den Inhalt unserer Datenschutzerklärung
    zu informieren. Wir passen die Datenschutzerklärung an, sobald die
    Änderungen der von uns durchgeführten Datenverarbeitungen dies erforderlich
    machen. Wir informieren Sie, sobald durch die Änderungen eine
    Mitwirkungshandlung Ihrerseits (z.B. Einwilligung) oder eine sonstige
    individuelle Benachrichtigung erforderlich wird.
</p>
<br/>
<p>
    <strong>GPS und Ortungsdienste</strong>
</p>
<br/>
<p>
    Um Geldautomaten im Umkreis anzeigen zu lassen, ist es notwendig, dass der
    App der Zugriff auf die Ortungsdienste gestattet wird. Hierdurch erhält die
    App die Möglichkeit, den Standort des Benutzers zu bestimmen. Dies erfolgt
    ausschließlich nur mit Einwilligung der Nutzer. Die Ortungsdaten werden
    ausschließlich verwendet, um eine Liste der nahegelegenen Geldautomaten aus
    der Online Datenbank in der App zu laden, oder zu bearbeiten. Die Daten
    werden lokal nicht gespeichert.
</p>
<br/>
<p>
    Im Fall einer vom Nutzer eingereichten Meldung über einen Geldautomat,
    werden die Ortungsdaten bis zur Bearbeitung der Meldung gespeichert. Danach
    werden die Daten automatisch gelöscht.
</p>
<br/>
<p>
    Für weitere Informationen zu Ortungsdiensten beachten Sie bitte die
    technische Dokumentation sowie die Datenschutzbedingungen von Google, denen
    Sie bei der Installation von Android zugestimmt haben.
</p>
<br/>
<p>
    <strong>Analyse</strong>
</p>
<br/>
<p>
    Sofern Sie die App instaliert haben, können Inhaltsdaten, Nutzungsdaten,
    Meta- und Kommunikationsdaten ausgewertet werden, um die Nutzer besser zu
    verstehen, um die App zukünftig verbessern zu können. Diese Daten werden
    gesichert zu einem Google-Server sowie zu unten stehenden externen
    Anbietern übertragen und dort verarbeitet und in Teilen gespeichert. Die
    App speichert selbst keine Daten.
</p>
<br/>
<p>
    <strong>Einbindung von Diensten und Inhalten Dritter</strong>
</p>
<br/>
<p>
    Wir setzen innerhalb unseres Onlineangebotes auf Grundlage unserer
    berechtigten Interessen (d.h. Interesse an der Analyse, Optimierung und
    wirtschaftlichem Betrieb unseres Onlineangebotes im Sinne des Art. 6 Abs. 1
    lit. f. DSGVO) Inhalts- oder Serviceangebote von Drittanbietern ein, um
    deren Inhalte und Services, wie z.B. Videos oder Schriftarten einzubinden
    (nachfolgend einheitlich bezeichnet als “Inhalte”).
    Dies setzt immer voraus, dass die Drittanbieter dieser Inhalte, die
    IP-Adresse der Nutzer wahrnehmen, da sie ohne die IP-Adresse die Inhalte
    nicht an deren Browser senden könnten. Die IP-Adresse ist damit für die
    Darstellung dieser Inhalte erforderlich. Wir bemühen uns nur solche Inhalte
    zu verwenden, deren jeweilige Anbieter die IP-Adresse lediglich zur
    Auslieferung der Inhalte verwenden. Drittanbieter können ferner so genannte
    Pixel-Tags (unsichtbare Grafiken, auch als "Web Beacons" bezeichnet) für
    statistische oder Marketingzwecke verwenden. Durch die "Pixel-Tags" können
    Informationen, wie der Besucherverkehr auf den Seiten dieser Website
    ausgewertet werden. Die pseudonymen Informationen können ferner in Cookies
    auf dem Gerät der Nutzer gespeichert werden und unter anderem technische
    Informationen zum Browser und Betriebssystem, verweisende Webseiten,
    Besuchszeit sowie weitere Angaben zur Nutzung unseres Onlineangebotes
    enthalten, als auch mit solchen Informationen aus anderen Quellen verbunden
    werden.
</p>
<br/>
<p>
    <strong>Google Fabric</strong>
</p>
<br/>
<p>
    Die App verwendet zur Analyse Tools von Google LLC. Fabric Crashlytics
    speichert Daten über Abstürze der App. Neben den Crash Traces
    (Absturzberichte) der App wird auch die UUID der App-Installation für 90
    Tage gespeichert. Fabric Answers speichert allgemeine Daten über die
    Benutzung der App. Neben der UUID wird die IP-Adresse zur Auswertung der
    Geolocation für 180 Tage gespeichert.
</p>
<br/>
<p>
    Google LLC ist unter dem Privacy-Shield-Abkommen zertifiziert und bietet
    hierdurch eine Garantie, das europäische Datenschutzrecht einzuhalten (
    <a
        href="http://refkill.com/?https://www.privacyshield.gov/participant?id=a2zt000000001L5AAI&amp;status=Active"
    >
        https://www.privacyshield.gov/participant?id=a2zt000000001L5AAI&amp;status=Active
    </a>
    ). Sämtliche Fabric Produkte sind zertifiziert als SOC 2 konform (
    <a href="http://refkill.com/?https://fabric.io/terms/faq#certifications">
        https://fabric.io/terms/faq#certifications
    </a>
    ). Die allgemeinen Datenschutzbedingungen können Sie hier einsehen:
    <a href="http://refkill.com/?https://fabric.io/terms">
        https://fabric.io/terms
    </a>
    <br/>
</p>
<br/>
<p>
    <strong>Google Maps</strong>
</p>
<br/>
<p>
    Wir binden die Landkarten des Dienstes “Google Maps” des Anbieters Google
    LLC, 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043, USA, ein. Zu den
    verarbeiteten Daten können insbesondere IP-Adressen und Standortdaten der
    Nutzer gehören, die jedoch nicht ohne deren Einwilligung (im Regelfall im
    Rahmen der Einstellungen ihrer Mobilgeräte vollzogen), erhoben werden. Die
    Daten können in den USA verarbeitet werden. Datenschutzerklärung:
    <a href="https://www.google.com/policies/privacy/">
        https://www.google.com/policies/privacy/
    </a>
    , Opt-Out:
    <a href="https://adssettings.google.com/authenticated">
        https://adssettings.google.com/authenticated
    </a>
    .
</p>
<br/>
<p>
    <strong>OpenStreetMap</strong>
</p>
<br/>
<p>
    Wir binden die Landkarten und Ortinformationen des Dienstes "OpenStreetMap"
ein (    <a href="https://www.openstreetmap.de">https://www.openstreetmap.de</a>),
    die auf Grundlage der Open Data Commons Open Database Lizenz (ODbL) durch
    die OpenStreetMap Foundation (OSMF) angeboten werden. Datenschutzerklärung:
    <a href="https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Privacy_Policy">
        https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Privacy_Policy
    </a>
    .
    <br/>
    <br/>
    Nach unserer Kenntnis werden die Daten der Nutzer durch OpenStreetMap
    ausschließlich zu Zwecken der Darstellung der Kartenfunktionen und
    Zwischenspeicherung der gewählten Einstellungen verwendet. Zu diesen Daten
    können insbesondere IP-Adressen und Standortdaten der Nutzer gehören, die
    jedoch nicht ohne deren Einwilligung (im Regelfall im Rahmen der
    Einstellungen ihrer Mobilgeräte vollzogen), erhoben werden.
    Die Daten können in den USA verarbeitet werden. Weitere Informationen
    können Sie der Datenschutzerklärung von OpenStreetMap entnehmen:
    <a href="https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Privacy_Policy">
        https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Privacy_Policy
    </a>
    .
</p>
<br/>
<p>
    Vom Appinhaber angepasst!
</p>
<br/>
<p>
    <a href="https://datenschutz-generator.de">
        Erstellt mit Datenschutz-Generator.de von RA Dr. Thomas Schwenke
    </a>
    <br/>
</p>
]]></string>

</resources>
