<resources>
    <string name="app_name">GeldKompass</string>
    <string name="title_activity_main_map_atm_display">GeldKompass</string>
    <string name="no_internet_alert_DE">Kein Internetverbindung! Überprüfe deine Verbindung und versuche es erneut.</string>
    <string name="out_of_bounds_alert_DE">Diese App funktioniert nur innerhalb Deutschlands.</string>
    <string name="on_failure_alert_DE">Es tut uns Leid! Der Server antwortet nicht. Versuche es später erneut.</string>

    <string name="no_result_alert_DE">Keine Ergebnisse! Es befindet sich kein Geldautomat in diesem Gebiet. Es tut uns Leid!</string>
    <string name="no_result_alert_list_DE">Keine Ergebnisse! Die von dich eingestellte Suche liefert keine Ergebnisse. Es befindet sich kein Geldautomat in diesem Gebiet. Es tut uns Leid!</string>
    <string name="no_result_alert_cash_group_DE">Keine Ergebnisse! Es befindet sich kein Geldautomat der CashGroup in einem Umkreis von 1500 m. Es tut uns Leid!</string>
    <string name="no_result_alert_cash_pool_DE">Keine Ergebnisse! Es befindet sich kein Geldautomat des CashPools in einem Umkreis von 1500 m. Es tut uns Leid!</string>
    <string name="no_result_alert_sparkasse_DE">Keine Ergebnisse! Es befindet sich kein Geldautomat der Sparkasse in einem Umkreis von 1500 m. Es tut uns Leid!</string>
    <string name="no_result_alert_volksbank_DE">Keine Ergebnisse! Es befindet sich kein Geldautomat der Volksbank Gruppe in einem Umkreis von 1500 m. Es tut uns Leid!</string>

    <string name="location_permission_title_DE">Achtung</string>
    <string name="location_permission_body_DE">Um diese App benutzen zu können, benötigen wir Zugang zu dem Standort deines Gerätes</string>
    <string name="permission_granted_DE">Erlaubnis erteilt</string>
    <string name="permission_denied_DE">Erlaubnis verweigert</string>
    <string name="nav_bar_title_no_result">Standort wird ermittelt</string>
    <string name="nav_bar_title_done">In der Nähe von: </string>


    <string name="KEY_for_atms">This is the key to save data to the cache.12345678900987654321</string>
    <string name="KEY_for_timestamp">This is the key to save the timestamp of the lased cached data.123456789987654321</string>
    <string name="KEY_for_latitude">This is the key to save the latitude.123456789</string>
    <string name="KEY_for_longitude">This is the key to save the longitude. 123456789</string>
    
    <string name="App_Version">4.1 - beta</string>
    <string name="copyright">© 2018 Kriszitan Cseh</string>

    <string name="mi_report_missing">Geldautomat melden</string>
    <string name="mi_about">Info</string>
    <string name="mi_datenschutz">Datenschutz</string>

    <string name="report_title">
        Hier können Sie uns mitteilen: Fehlende, Fehlplatzierte oder doppelt angezeigte Bankautomaten.
        Um den Prozess zu beschleunigen wird eine automatische Erfassung ihres Standortes analysiert und an uns gesendet.--
        Es handelt sich um die Koordinaten Ihres Gerätes, welche genutzt werden, um Ihre Anfrage zu bearbeiten und den Bankautomaten zu bestimmen, von welchem Sie uns berichten. Die Daten sind anonymisiert.
        Vielen Dank für Ihre Mithilfe</string>

    <string name="report_permission_dialog_body">Die Folgende Funktion benötigt Ihr Einverständnis, uns Ihren Standort mitzuteilen.
        Der gesamte Prozess ist automatisiert und KEINE DATEN werden gespeichert.
        Falls Sie nicht zustimmen, wählen Sie "Nein". Sie werden die App wie gewohnt weiternutzen können.</string>

    <string-array name="report_spinner_problem">
        <item>Ein fehlender Bankautomat</item>
        <item>Ein Fehlplatzierter Bankautomat</item>
        <item>Ein doppelt angezeigter Bankautomat</item>
    </string-array>

    <string-array name="report_spinner_banks">
        <item>Sparkasse</item>
        <item>Volksbank Gruppe</item>
        <item>Deutsche Bank</item>
        <item>Commerzbank</item>
        <item>Postbank</item>
        <item>Sparda-Bank</item>
        <item>BBBank</item>
        <item>TargoBank</item>
        <item>PSD Bank</item>
        <item>Santander</item>
        <item>HypoVereinsbank</item>
        <item>Apotheker und Ärztebank</item>
        <item>Degussa Bank</item>
        <item>LLBW</item>
        <item>Landesbank Berlin</item>
        <item>Oldenburgische Landesbank</item>
        <item>Südwestbank</item>
        <item>ING DiBa</item>
        <item>Pax-Bank</item>
        <item>andere</item>
    </string-array>

    <string name="question1">Was möchten Sie uns mitteilen?</string>
    <string name="question2">Gehört der Bankautomat, von dem Sie berichten möchten, zu einer der folgenden Bankinstitute? (Falls nicht, wählen Sie "andere" am Ende der Liste)</string>

</resources>
